Число Непера-Эйлера
=================

Возможно вам известно чиcло *e*. В математике и физике эта константа встречается довольно часто. Для её вычисления можно воспользоваться следующей приближённой формулой:

$e = 1 + \frac{1}{1!} + \frac{1}{2!} + \frac{1}{3!} + \frac{1}{4!} + \dots$

Сумму справа можно продолжить. Думаю вы легко догадаетесь какой член должен быть следующим.  
Чем больше членов в правой части мы возьмём, тем с большей точностью будет вычислено число *e*. Напишите программу, вычисляющую значение числа *e* используя 4, 5 и 6 членов суммы.


---
## Входные данные ##
отсутствуют


---
## Выходные данные ##
Три вещественных числа - значение суммы с 4, 5 и 6 слагаемыми. Каждое число с новой строки. Формат вывода 5 знаков после запятой.


---
## Подсказки ##
Сравните с приблизительным значением приведённым в википедии: 2,71828

Перед проверкой убедитесь, что Ваша программа останавливается именно на 4, 5, 6 слагаемом.

---
## Sample Input: ##

---
## Sample Output: ##
```
1!  =       1
2!  =       2
3!  =       6
4!  =      24
5!  =     120
6!  =     720
7!  =    5040
8!  =   40320
9!  =  362880
10! = 3628800
```
